粒飯卡咗喺個鼻到

點呻都呻唔到出嚟,好辛苦

要大力索先得架
去番個口度

索埋啲鼻屎點算

樓豬俾支飲管我，我幫你吸返出黎

當配菜

我幾年前都試過
到宜家仲喺度

變鼻屎未

試過,但係點樣索佢都好似卡住喺入面,剩係得啲鼻涕

想隊個吸塵機入去

好驚鼻竇炎

成日都係咁

點樣可以食到粒飯入左鼻

打個黑痴就出嚟